天氣一變凍...

特別容易觸景傷情同諗返起以前既野
而且多數都係傷心事

上嚟連登搵下中央暖爐囉

搵緊